[陰謀撚]記得注意衛生帶番支搓手液

本人就只識陰謀論，燈唔中就最好，燈中就當打返支預防針

宜家成家話支那俾國際迫到賴屎
急到強硬出動到匪安法

咁又有冇諗過強硬之餘仲可以出陰招呢
眾所鳩知，係人都知係呃人既反對遊行集會嘅所謂官方理由係限聚令
咁要呢個弱智理由出師有名就係假戲真做

你諗下反抗陣營只係小小「出錯」，就已經俾藍媒國家機器無限放大，更何況係咁樣

你話隱瞞疫情過唔到醫療系統ok，但係要收埋一個未經醫療系統驗證過既病人又有幾難

睇下呢單嘢
東方日報A2：越漢瞓機場百天 港府唔踢唔郁 急替六人檢疫

匪報自己爆響口
假設！！有未檢疫既滯港旅客做過一啲「交易」，咁係咪乜都有可能發生呢

在此呼籲市民喺任何時候都注意衛生，唔好鬆懈，載口罩唔洗講，掂過啲嘢當下洗唔到手都記得要用搓手液

7一維園見

95% 酒精濃度既1L 搓手液 ???

宜家用緊咩咪用咩囉

75%好啦
95無用

平時都帶定枝架啦

提醒提高衛生意識姐

留名睇黑警告樓主
藏有可製汽油彈原料